陳同佳肯自首未？

個撚樣仲匿緊喺京士柏定點？

天氣凍 心情唔好 遲啲先

無心情
光復香港先去啦

天氣凍 不了

做緊隻牧師個肉便器

佢仲有利用價值...當然唔會咁快啦

天氣凍出街易病

同牧師神交緊唔得閒

冇心情呀 日日問 點有心情呀？

可能整緊容，改緊名

忙緊 得閒先

對戰局黎講 佢自首定唔自首好？

冇咩所謂
佢自首送台 就可以了煲大佢他日香港人會唔會自首送中
佢唔自首就屌政府將事件政治化 令公義得唔到彰義

對政府黎講最好冇人提 冇人理

未被人發現就叫自首
被人發現就叫投案

住緊大屋，生活仲好過大部分香港人

佢以為神已經原諒咗佢

淨係個露台都300呎

80歲先再考慮
依家應該等緊PS5出

日post

脫癦

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因